香港泛民俾中共和建制將軍抽車，正常都要識得保帥棄車

政治就好像一個棋局，
互相博弈一樣。

現在泛民黃絲和本土，明顯俾中共將軍抽車。其實係要棄車保帥，別無選擇。

倒底你們在繼續反抗極權，還是在誓死保車，忘記左保帥先係最大重點。